遇拜登~~~我即刻變大個

廢事比佢搞

遇石頭～我即刻變大個

遇青山走犯變石頭佬

石頭。全部都係石頭

石頭仔今次幾好笑
不過都係要屌你老母

如今你，大個仔喇

比樓主走啦
輸民意呀

遇見侵侵痛快得多～～

睇完你呢句 我個頭好痛

遇見侵仔痛快得多

好撚好笑呀傻鳩

遇青山 你即刻變石頭

遇見青山走犯痛快得多
一激起我就有火

我知你邊個山窿架！

又幾個尷尬癌傻仔

唔要cp 裡個主角係我
仲有5 6 年先過

點呀43歲死老襟，你老婆畀石頭屌好開心咩

石主崇拜